【迷霧】8月3號晚最大謎團！

所以今日到底拉左幾多個？
送左去邊？
點解一d前線義士消息都無？
不論係咪所謂「送頭」
都係願意幫我地頂喺前面嘅手足
可唔可以比多d關注？

唔可以比其他嘢轉移視線 義士嘅消息一定要關注！

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

其實可以直接問警方

聽日手足小心

黃大仙街坊好撚慘

拜託大家唔理你地住邊，星期一朝早一齊去返自己社區既交通樞紐關注不合作運動

以西北為例，110萬居民想搭鐵出市區一定會經過元朗
北區大埔沙田120萬人搭鐵出去又一定經大圍

依兩個站+其他連接市區既公路塞左真係7分之2香港人有藉口罷工

千其唔好

食飯前有個手足隻腳傷咗，坐低除咗口罩擔住支煙唔肯走。我地話幫佢遮一遮先食，佢答班狗一早認住佢個樣啦，怕咩喎。我地散水前搵咗兩個手足mon實佢，話等佢坐多陣就夾佢離場。
希望佢冇事啦

兩個月以嚟我地冇咗咁多個手足，我好希望最後我地嘅理想可以實現，手足可以返返嚟我地身邊

光復香港 時代革命